有無平平地，用PD既文書laptop 推介

有無平平地，用PD既文書laptop 推介
盡量唔想用大陸機

AVITA
我買3000蚊有找

文書不如用平板 + 藍牙keyboard ?

同常都又貴又廢又快壞

surface go 2
surface pro 7

我個囡升小一
都諗住買部AVITA俾佢上zoom
但連登仔話好易壞，係咪真

我用左八個幾月，目前還好
係打LOL會好熱
不過其他word YouTube facetime 都好好

你買的係咩價位的
我諗緊呢部

好似係同一款第二隻色
我買果時做折，3000有找

thx
i3?

唔知

Ipad點會壞

大陸機 垃圾黎

以為講緊啲19 windows 平板。
不過ipad 要黎做文書會想死

睇下點文書法
普通打下word 簡單excel ppt冇咩問題

I3-8代不了
十代就話啫